Jennie、Kai分手了 「戀情見光死」好友證實：為了粉絲分開

南韓人氣偶像團體EXO Kai於2019年元旦當天遭抓包約會Jennie，怎料，兩人才剛認愛1個月不到，25日傳出分手消息，韓媒《sbsfune》獨家報導，兩人已經分手了，現在各自集中彼此的事業中。

▲好友爆料，KAI和Jennie分手了。（圖／翻攝自IG）

根據韓媒報導，Kai身邊友人向媒體爆料，「Kai跟Jennie最近退回樂壇的前後輩關係了，因為還有很多事要做，因此決定分開。」兩人都認為事業比愛情重要，未來將會集中在自己的事業上，據雙方友人表示，兩人是為了粉絲而分手。

EXO Kai與Jennie元旦當天被爆出約會照，震驚大批粉絲，戀愛曝光後，粉絲開始尋找蛛絲馬跡，才發現原來他們10月就已在IG曬愛，分別貼出「情侶視角」約會照，間接坐實戀情。爾後，SM也出面證實「彼此抱有好感」，怎料，這段戀情不到1個月見光死，兩人最後決定繼續打拼事業，退回前後輩的關係。

JENNIE始終係老楊既

死撚開啦傻kai

中出即飛了

慘喔 kaibb

至少佢地交換左第一次

Jennie第一次係俾我

收聲啦傻鳩

酸少陣

好好一對情侶就咁散咗

jennie值得更好

kai韓仔細jer用唔到jennie已被鬼仔開發的西

真.solo

鯰魚係時候回歸楊菊花懷抱了

我愛Jisoo

韓媒25日爆出，Kai、Jennie最近退回樂壇的前後輩關係，因為還有很多事要做，他們達成協議認為，比起談戀愛，專注在事業更重要，決定分開。對此，SM在新聞刊出的半小時後，迅速出面「兩人最近分手了」。反之，Jennie所屬經紀公司YG娛樂，則是從戀情曝光至今，一貫沈默風格，沒有任何回應。

YG係咪冇人返工

韓國藝人拍拖都拍到好似工作咁

Jennie太大食
KAI頂唔順

kai做愛都勁

bitch終於都能solo

你點知

做乜轉左名呀555

KAI:我和Jennie那個了哦

Who r u

做愛勁果d人有種氣牆係到 內行人係會睇到個氣牆 大家會互相感應到

咁你應該感受我既戰鬥力

成日覺得韓國藝人啲感情好兒嬉
話散就散咁
不過可能係無咗呢份工佢地人生就玩完

覺得泫雅同佢師弟係真真愛

你應該唔太勁==
玩幾下jer仔就爽到射精果d

你青頭

佢地都扑過晒啦
聽講韓仔唔鍾意用套
kai仔啲精蟲仲係jennie體內浮游緊

睇嚟阿bitch最近肥咗一定係食避孕丸

我和wendy做左愛大家互相交換左第一次

Kai 子

呢隻臭雞屌完玩完緊係拿拿聲分手斬攬啦
唔通真係同你過人世

賤妮出晒名錫BLINK，所以分手了

唔緊要，分左手好快瘦返

Jennie仲係處

笑大人個口

臭左

好人好姐點會叫自己做Kai

咁仲唔快D獻身比FANS

臭雞

為了老楊分開